p牌想出部車操

鐘意Mazda 3S
但盤好少 有無巴打放

28Car好多喎清

Mazda 3S
好車

NZE121岩唔岩
平放

想要Mazda

第一架車操熟先啦
你鐘意架mazda，但係你未操熟touchwood hi花你咪心痛死

所以買二手

110操車1流

見到有人放 05 MAZDA 3 HATCHBACK 25K
個價係咪都係合理

筆直預幾多

20-30k
預左有人屌
但我有足夠收入養車
只係操車 唔想買咁貴
諗住操熟就換車

貴車一樣可以操
反正你有足夠收入